[反警第一人]仲有無人記得練志偉

當年全世界都屌呢條mk,唔知佢依家點呢

好撚型
當年係佢附近 睇到哂件事

happy new year

好撚正
唔知佢宜家仲係咪好憎班死黑警

想知當年屌柒佢班人依家有無後悔

香港人最善忙
果班人分分鐘唔記得哂